{
  "Users who place static or pegged order limit volume on the book will receive <2></2> of the trade value when an incoming trade matches their order.": "호가창에 지정가 또는 고정가 주문한도를 설정한 사용자는 들어오는 거래가 주문과 일치할 때 거래 금액의 <2></2>를 받게 됩니다.",
  "Programmatic Trading": "",
  "Programmatic trading on Vega is enabled through rich CEX-style APIs for deployment of market making, liquidity provision, and directional trading strategies.": "베가의 알고리즘 트레이딩은 마켓 메이킹, 유동성 공급, 방향성 트레이딩 전략 배포를 위한 풍부한 CEX 스타일 API를 통해 가능합니다.",
  "Programmatic trading": "",
  "Enabled through rich CEX-style APIs for deployment of market making, liquidity provision, and directional trading strategies": "마켓 메이킹, 유동성 공급, 방향성 트레이딩 전략 배포를 위한 풍부한 CEX 스타일 API를 통해 사용 가능",
  "Market makers": "마켓 메이커",
  "Liquidity providers": "유동성 공급자",
  "Users willing to commit a set bond amount to help ensure a market's liquidity additionally earn a liquidity provision fee set per market.": "시장의 유동성을 확보하기 위해 정해진 채권 금액을 약정하는 사용자는 시장별로 정해진 유동성 공급 수수료를 추가로 받습니다.",
  "Starter kit": "스타터 키트",
  "1. Pre-requisites": "1. 전제 조건",
  "Market making and liquidity provision is risky and for sophisticated parties only. Users of this page should be able to:": "마켓 메이킹 및 유동성 공급은 리스크가 크며 정교한 운영이 가능한 사용자만 할 수 있습니다. 이 페이지의 사용자는 그럴 수 있어야 합니다:",
  "i. Actively manage liquidity deployed to a limit order book": "i. 지정가 호가창에 배치된 유동성을 적극적으로 관리",
  "ii. Understand how derivatives pricing works, specifically cash-settle futures": "ii. 파생상품 가격, 특히 현금 결제 선물의 작동 방식 이해",
  "iii. Code automated trading strategies and operate and monitor them 24/7": "iii. 자동화된 트레이딩 전략을 코딩하고 연중무휴로 운영 및 모니터링",
  "iv. Understand the nuances of integrating with a blockchain": "iv. 블록체인과의 연동에 대한 함축적 이해",
  "v. Manage inventory risk and build trading strategies that manage exposure to maintain neutrality": "v. 재고 리스크를 관리하고 중립성을 유지하기 위해 노출을 관리하는 거래 전략 수립",
  "vi. Manage risk effectively in a leveraged trading environment": "vi. 레버리지 거래 환경에서 효과적인 리스크 관리",
  "2. Vega Wallet": "2. Vega 지갑",
  "Download the CLI wallet for developer access to programmatically sign transactions and access any dApps on the network.": "개발자가 알고리즘으로 트랜잭션에 서명하고 네트워크의 모든 디앱에 접근할 수 있는 CLI 지갑을 다운로드하세요.",
  "Download CLI Wallet": "CLI 지갑 다운로드",
  "Advanced: Set up your own test network": "고급: 자체 테스트넷 네트워크를 구축하세요",
  "Experiment with the protocol by creating an instance of the Vega network on your computer.": "컴퓨터에 Vega 네트워크 인스턴스를 생성하여 프로토콜을 실험해 보세요.",
  "Install Vega capsule": "Vega 캡슐 설치",
  "3. Explore the APIs": "3. API 둘러보기",
  "Core nodes": "코어 노드",
  "View all core node APIs": "코어 노드 API 전체 보기",
  "Data node": "데이터 노드",
  "View all data node APIs": "데이터 노드 API 전체 보기",
  "Vega wallet": "Vega 지갑",
  "View Vega Wallet API": "Vega 지갑 API 전체 보기",
  "Accessed via:": "다음을 통해 접근:",
  "Integrate with the APIs": "API 연동",
  "4. Tutorials and code snippets": "4. 튜토리얼 및 코드 스니펫",
  "Getting started": "시작하기",
  "View": "보기",
  "Start development of a bot to trade on Vega": "베가에서 거래할 봇 개발을 시작하세요",
  "Streaming data": "데이터 스트리밍",
  "Enhance the bot with a data stream": "데이터 스트림으로 봇 향상",
  "Adding a liquidity commitment": "유동성 약정 추가",
  "Add a liquidity commitment to the bot": "봇에 유동성 약정 추가",
  "Adding an external price feed": "외부 가격 피드 추가",
  "Add an external price feed to the bot": "봇에 외부 가격 피드 추가",
  "Key Resources": "주요 리소스",
  "Vega market lifecycle": "베가 시장 라이프사이클",
  "Vega trading modes": "베가 거래 모드",
  "Fees & trading rewards": "수수료 및 트레이딩 보상",
  "Providing liquidity": "유동성 공급"
}
